過左921清潔日，我要連儂牆幫我翻身以下幾類文宣，每人印10張

過左921清潔日，我要連儂牆幫我翻身以下幾類文宣，每人印10張

1. 歷史回顧
將由69遊行開始，所有發生過既團結事件同埋悲傷事件，都詳盡簡單咁列哂俾人睇
可以既就由送中條例出現開始都需要

2. 追究案件
612暴動決定，721唔見人，831事件，新屋嶺疑團，臥底冇犯法等等
一一將所有疑團同新發現證據貼哂出黎，我要所有地方都睇有咩要質疑既原因

3. 時代革命、願榮光歸香港
請好好考慮製作/光復任何用口表達既和理非打氣活動，要叫既口號同要唱既歌就更加要好好宣傳
五大訴求，缺一不可

4. 更多和你X活動，重練春袋
有好多和理非活動，濫暴機會極細，亦該不斷發掘同改良活動，過去成功過就要堅持

5. 未來活動+時間表
連儂牆長期更新力度不足，所有人同我將活動翻身，85罷工罷左兩次啦

6. 美國法案、馬格尼茨基人權問責法
美國既香港民主人權法案，同埋馬格尼茨基人權問責法，係香港人求生既必要法律知識，任何人都應該需要係連儂牆到，認識了解呢兩條分分鐘係救命草既法案

7. 十一
賀鄰國70大壽，大家可以表揚下佢地係民主同自由進程上，有咩風光偉蹟，知唔知咩係8964，文化大革命發生咩事，長春餓殍戰咩黎

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

推

7.1
知唔知咩係大嗚大放?

大鳴大放

Push

割蓆宣言 - 幫手翻譯, 做文宣圖

[新行動] [增加國際輿論] 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

希望有人幫手

每人10張文宣

我會響應
拎十張去貼好快姐

一傳十，十傳百
一齊叫十個人去做

由得佢拆。 佢地又吹雞又俾錢，

貼番上去， 咁多人， 一個鐘搞得掂。

大家覺得呢？ 集體決定。

[文宣組全入]必須支持良心舖頭!

要印時間表 等更多人知道之後有咩活動

冇錯

tui

一人十張

仲有五大訴求呀！！！

五大訴求

有寫

1950土改鬥地主=2019土地回收條例，強收香港四大地產商新界土地儲備+鄉事派農地
1953公私合營=2019支企實質管控香港主要行業經營，趕絕港商外資

幫你connect埋地產霸權，鄉事派，同埋所有香港生意佬

呢個講得幾好，真心值得一睇，特別同温層嗰段

「如何有效地使用連儂牆作文宣」

記得感謝老人家幫手撕走舊文宣

最好關心埋條腰條頸痛唔痛呀？

剛柔並濟

請廣傳！我們誠邀以下人士幫忙：
傳媒公關
集會即場英文語譯
道具組（新屋嶺集中營道具）
印刷組（印傳單及宣傳品）
……………………………………
PS/AI設計
畫畫
唱歌/改詞（新屋嶺集中營哀歌）
……………………………………
多國語言翻譯（韓文、日文、德文、英文等）
聯絡小隊（負責聯絡不同人士）
寫TG bot程式員
……………………………………
糾察
急救員
連登宣傳隊
FB/IG宣傳隊
Twitter宣傳隊
落區宣傳隊

▶️️部分工作
新屋嶺事件簿（小冊子）
新屋嶺短片製作
集會宣傳片製作
FB頭像特效框
FB一人一相宣傳運動
連登推post運動

▶️尋找新屋嶺集中營受害者及親屬
如果你曾接觸新屋嶺，
如果你願意分享你的經歷或感受，
歡迎你聯絡 @CitizenGG
（可以選擇以任何形式分享，包括視像、預錄或文字）

▶️誠邀嘉賓演講
律師、醫生、護士、社工、學者等等
（就新屋嶺/警暴/其專業範疇演講，如法律、醫學、情緒支援等）

▶️需要物資
急救物資
音響、大聲公
燈光
投影機、投影幕
Banner、backdrop
印刷贊助
5.5噸貨車
運輸車輛(如物資過多)

如果有興趣幫手，請聯絡admin
▶️ 急救/糾察/物資/網上或落區宣傳隊 @democracyforever
▶️ 文宣設計/任何其他事項 @CitizenGG

💥公海：

唔夠人！唔夠人！唔夠人！😭😭
請大家訂閱頻道，齊撐受害者！🙇🙇

勿守連儂牆，撕完再貼過。
剛柔並濟：（再撕文宣，逢賭必輸）
多謝幫手撕舊文宣
問候叔叔阿姨有冇整親腰骨同條頸？曲

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.21

推呀

推到更新！

連登係愛國愛港(反共)之愛國平台，所以建議在十，一國慶日，希望文宣組印制一些4星旗，將那代表共黨之大星剷除。亦可派給藍絲愛國人仕共用。

推呀推呀

一定要貼

幫手貼貼宣傳全球929反赤納粹遊行嘅文宣
*
Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

每人十張可以喎

Of course

留名

已印

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

928 929 101

宣傳赤納粹

我諗例如山頂依類遊客區需要一d 英文文宣 因為佢地好多都唔知咩事 仲好怕示威者 我解釋左好耐佢地都係唔明要小心嘅係黑警

Push push

push

推下

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講